(圖)歷來最索失蹤女仔，究竟去咗邊😰😰😰

[url]【失蹤女童】14歲吳華倩 平安夜失蹤 情人節仍杳無音訊

希望平安無事

⚰️

變咗性奴

唉 比mk仔18中出連發

14歲就咁既樣 唔慌係好野

14定24
希望早啲可以搵返

1.6米 55kg

邊忽索

俾人收埋左做性奴

肥婆

【尋人】22歲楊汶蔚失蹤三個月 警籲市民提供線索
撰文：呂凝敏
2018-05-30 15:46
最後更新日期：2018-05-30 15:46
警方表示，22歲女子楊汶蔚於2月17日在黃大仙竹園道一購物中心最後露面後便告失蹤，家人在上周二（22日）向警方報案。
楊汶蔚身高約1.6米，體重約50公斤，中等身材，圓面型，黃皮膚，蓄長直黑髮，最後露面時戴黑框眼鏡。警方呼籲，任何人如有該失蹤女子的消息或曾見過她，請致電36610316或98860060，或電郵至rmpu-ke-2@police.gov.hk與東九龍總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

索？

隔兩個月至叫人搵，想唔杳無音訊就假

樓主邊只眼見到索啊

d女仔通常畀人殺左? 定畀人綁去外地?

前世未見過女仔咩

個樣又唔似55KG喎

呢啲廋返係女神級來的

聽過有遊客係重慶大廈俾人賣去中東做油王老婆/性奴

咁鬼似某個韓星

米6 55kg唔中等啦下話

可能搵返但我地都唔知呢

可能未搵返但我地都唔知呢

連登毒撚最怕人地以貌取人

徧徧依個留言咁多正評

咪唔高唔矮唔肥唔瘦囉

咁都肥 屌開骨？

14歲都1.6米

邊撚度索?

屌定唔屌

有冇發覺好少男仔失蹤？
而家香港係無掩雞籠，大陸啲變態奸殺犯自由出入，一年失蹤少女又有比人擲落樓又有。

女人15，6歲高定既啦

....

喱個唔係賣電話架咩

慳d啦

冇波

名都唔見埋 搵返啦

豬西比人劏左

等多四、五個月啦，差唔多時間架啦，仲有記得早Ｄ訂圍酒。

索?